侵落台後，中共好快全面支配美國

拜登係中共欽點唔洗講，賀錦麗直頭係習主席fans，兩條友當選都未曾為香港出過一句聲，嚟緊參眾兩院都係民主黨手中，美國好快會被中共完全控制，所謂兩黨共識係民主黨同共產黨，我估嚟緊呢四年香港人會被整得好慘，一係走一係被共產黨玩死，真係萬念俱灰

睇見肥佬黎，周庭，之鋒一個一個肯為香港人發聲同企出嚟既人被港共玩殘，而家連唯一剩低既法治都被國安法摧殘，正義原來永遠都贏唔到邪惡，從未試過元旦日咁灰，所謂新年快樂又咪係呃自己

阿仙奴都係習主席fans

好耐無見瑪兒切丁

唔好期望美國左膠會幫香港發聲
佢地左膠知道你哋香港人普遍撐Trump
更加想共產黨消滅香港人

點解會玩死? 大把港豬覺得留港揾食做順民就ok

成個大選變出千大會，已經控制晒啦

其實好恐怖
中共2020年每一步都行啱哂咁
由武肺輸出全球，到抗疫領先全球
經濟首先復穌
行完國安法後香港穩定咗好多，無發生外資大規模徹走同股樓大跌
美國大選賭拜登贏成功咗
同歐盟又成功簽成貿易協議

瑪兒

美國紙老虎

之後加強大灣區合作香港人會有錢左
我又唔係政治明星驚條毛咩

緊係留係香港做順民買多架車啦

每個人心中既正義都唔同
點定義你既正義係宇宙唯一既正義

美中和好未呀撚樣
2021 年死全族呀你

會長

民主黨同共產黨共管美國

廿一年既正義就係世界和平齊齊搵錢
全人類合力併經濟

經濟復蘇到唔洗搞到要斬自己大企業回血 地攤經濟

再者recp仲有中歐投資協議入面主要嘅 法 德 日 韓
同中國全部都係貿易順差 再開放埋市場中國產品有咩競爭力
睇返日韓 歐洲之類自己新聞都無點報 股市又無帶動到
由頭到尾都係得中國自hi

中國咩阿里 騰訊之類吸金大戶中國自己又搞緊
華為又收埋皮 我比較想知中國點係其中R較多嘅利益

眾議院點係民主黨手中呀？

發生左喇咩？

國際對局唔係捉棋, 係show hand鬥大膽
支共每局都係爛牌
但係下下都去, 再大多你幾十億
歐美賭客(政府)次次都pass
其實有人肯玩到底, 要支共開黎見我就搞掂
侵係唯一一個要習近平開黎見我
另一方面, 呢個賭廳本身就係歐美經營, 即係deep state
只要有人係入面賭, 佢地賺坐抬費都夠
支共一輸, 離場唔玩佢地冇著數
最後輸家係邊個, 唔係賭客, 而係佢地手上既籌碼
呢D籌碼就係全人類既身家性命財產
每局都唔去, 慢慢輸晒俾中共

Congress咪dem嬴囉
不過比上屆少左幾席
Senate要等5號georgia定勝負

中共支配全世界=左膠末日, 因為中國ge左膠接近0

其實我唔明
deep state 同 老共應該係敵人先啱

因為佢哋嘅目標都係要控制世界

點解會聯手？

deep state 會缺錢

諗深一層, deep state其實幾易tum

人民幣/器官/西方文明國家唔敢做既野

咁即係冇可能啦